---
layout: inwazja-karta-postaci
categories: profile
title: "Nikola Kamień"
---
# {{ page.title }}

# Historia:

## Dokonania:

|Data|Dokonanie|Misja|Początek|Koniec|Kampania|
|-----|------|------|-----|------|------|
|141110|uczennica mistrza Pauliny, chroniona przez terminusa Gabli.|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|10/06/16|10/06/17|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141102|uczennica nieznanej jeszcze na tym etapie gildii (ale na pewno Pauliny).|[Paulina widziała sępy nad Nikolą](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|10/06/14|10/06/15|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141026|czarodziejka, dla której trzeba znaleźć jak najszybciej gildię.|[Dracena widziała swój koszmar](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html)|10/06/12|10/06/13|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141025|potencjalna mag/człowiek/vicinius/źródło losowego Skażenia będąca jeszcze przedmiotem a potencjalnie podmiotem.|[Gildie widziały protomaga](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|10/06/10|10/06/11|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141019|mag/człowiek/vicinius będący przedmiotem o który wszystko się rozbija.|[Lekarka widziała cybergothkę](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|10/06/08|10/06/09|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|141012|dziewczyna potencjalnie bez przyszłości ze złamanym sercem|[Aplikanci widzieli gorathaula](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html)|10/05/30|10/06/07|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|140928|protomag stający się prawdziwym aniołem.|[Policjant widział anioła](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|10/05/12|10/05/13|[Prawdziwa natura Draceny](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/kampania-prawdziwa-natura-draceny.html)|


## Relacje z postaciami:

|Z kim|Intensywność|Na misjach|
|-----|------|------|
|[Paulina Tarczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1805-paulina-tarczynska.html)|7|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Maria Newa](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-maria-newa.html)|7|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Artur Kurczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-artur-kurczak.html)|6|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Ryszard Bocian](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ryszard-bocian.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Rafael Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-rafael-diakon.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Dracena Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-dracena-diakon.html)|5|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Katarzyna Trzosek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-katarzyna-trzosek.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Jan Bocian](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-bocian.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Franciszek Marlin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-franciszek-marlin.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Dyta](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dyta.html)|4|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Silgor Diakon](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-silgor-diakon.html)|3|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Jan Fiołek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jan-fiolek.html)|3|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Edmund Marlin](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edmund-marlin.html)|3|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Bartosz Bławatek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-bartosz-blawatek.html)|3|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[tien Radosław Pieśniec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-tien-radoslaw-piesniec.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Sebastian Tecznia](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-sebastian-tecznia.html)|2|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Paweł Brokoty](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-pawel-brokoty.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Olaf Rajczak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-olaf-rajczak.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Mikołaj Mykot](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-mikolaj-mykot.html)|2|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141019](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141019-lekarka-widziala-cybergothke.html)|
|[Marian Łajdak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-marian-lajdak.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Kazimierz Przybylec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-kazimierz-przybylec.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Karolina Maus](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-karolina-maus.html)|2|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html), [140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Irena Krysniok](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-irena-krysniok.html)|2|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Dalia Weiner](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-dalia-weiner.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Bolesław Derwisz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-boleslaw-derwisz.html)|2|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html), [141025](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141025-gildie-widzialy-protomaga.html)|
|[Andżelika Leszczyńska](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-andzelika-leszczynska.html)|2|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html), [141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Wojmił Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-wojmil-kopiec.html)|1|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html)|
|[Salazar Bankierz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-salazar-bankierz.html)|1|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html)|
|[Roman Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-roman-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Maria Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-maria-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Krystian Linowęc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-krystian-linowec.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Juliusz Kwarc](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-juliusz-kwarc.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Joachim Kopiec](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-joachim-kopiec.html)|1|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html)|
|[Jagoda Musiąg](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-jagoda-musiag.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Izabela Kamil](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-izabela-kamil.html)|1|[141102](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141102-paulina-widziala-sepy-nad-nikola.html)|
|[Grzegorz Murzecki](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-grzegorz-murzecki.html)|1|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html)|
|[Edmund Bakłażan](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-edmund-baklazan.html)|1|[140928](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/140928-policjant-widzial-aniola.html)|
|[Anna Kozak](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/1709-anna-kozak.html)|1|[141012](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141012-aplikanci-widzieli-gorathaula.html)|
|[Anita Rodos](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-anita-rodos.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Ania i Basia Pilen](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-ania-i-basia-pilen.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Alojzy Wołek](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alojzy-wolek.html)|1|[141110](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141110-prawdziwa-natura-draceny.html)|
|[Alicja Gąszcz](/rpg/inwazja/opowiesci/karty-postaci/9999-alicja-gaszcz.html)|1|[141026](/rpg/inwazja/opowiesci/konspekty/141026-dracena-widziala-swoj-koszmar.html)|
